電腦漏電？求救

用耳機3.5頭掂落部腦後面個io 金屬板同顯示卡金屬板都會有電流聲
係咪漏電 ？

之前換過板 由matx換atx 冇上齊銅柱 會唔會有關係

好出奇咩 imac都會